人生不如意事十常八九

唔屬於你嘅，千奇唔好強求，唔係只會自己攞嚟柒
明知自己廢，安守本份，總好過唔知頭唔知路，過份自信

yes